{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101341",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) St.179"
    },
    "text": "2020年、仁川市で優秀な宿泊施設に選定されたI-STAYは、各種防疫装備および不法撮影カメラ探知機を保有しており、常時点検を実施し、安全な宿泊施設を提供しています。宿泊施設は市民公園駅から徒歩3分の距離に位置し、朱安駅から徒歩10分の距離にあります。2019年10月にオープンしたこの宿はモダンなデザインを備えています。宿泊施設は27室を保有しており、1号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅、仁川2号線朱安駅、仁川2号線朱安駅が近くの電車駅となっています。韓国語を含む様々な言語で案内を提供しており、客室料金は客室別基準人数を基準とし、追加人数時に追加料金と寝具1セットを提供しています。未成年者は入室不可であり、写真と異なる客室構成がある場合があります。特別なエチケットに反する行動は自制しなければならず、苦情発生時には退室を要求することがあります。駐車は内部駐車場と老犬公営駐車場を利用し、駐車による問題発生時にはホテル側で責任を負い、第3の加害者や賠償責任者がいる場合は例外とします。連泊の際には土曜日または日曜日(祝日)を含めて週間使用料が追加され、基本的に清掃を行い、不要な清掃が必要ない場合は事前にご連絡ください。現地決済時に決済額の20%をポイントに貯めたり、平日にポイントを使用することができ、宿泊時には日曜~木曜日にポイントを使用することができます。訪問者のレビューによると、I-STAYは仁川の朱安地域で最高にきれいで親切な宿として挙げられ、毎週訪れる方も多いです。ただし、喫煙客室の場合、換気不足で臭いがすることがありますのでご注意が必要であり、客室構造が良くセキュリティが高く清潔状態が良いため、全般的に満足のいく宿泊施設です。禁煙客室なのに匂いが強かったり、iPhoneの充電器がたまに故障する場合がありますが、価格対比良い宿と評価されています。宿にはプレミアムホテルの寝具、広いルームサイズ、各種アメニティ、各種ゲーム用品などが揃っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "I-STAYはどこに位置していますか？",
            "answer": "I-STAYは仁川市で、市民公園駅から徒歩3分、朱安駅から徒歩10分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYはいつオープンしましたか？",
            "answer": "I-STAYは2019年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "I-STAYは何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "I-STAYは1号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅、仁川2号線朱安駅、仁川2号線朱安駅が近くの電車駅となっています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYは何言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "I-STAYは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYは何室を保有していますか？",
            "answer": "I-STAYは27室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYでは未成年者は入室できますか？",
            "answer": "I-STAYでは未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "I-STAYの駐車に関してどのような対応をしていますか？",
            "answer": "I-STAYでは内部駐車場と老犬公営駐車場を利用しています。駐車による問題発生時にはホテル側で責任を負い、第3の加害者や賠償責任者がいる場合は例外とします。"
        },
        {
            "question": "I-STAYの宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "I-STAYの客室料金は客室別基準人数を基準とし、追加人数時に追加料金と寝具1セットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYはどんな施設ですか？",
            "answer": "I-STAYはモダンなデザインを備えた宿泊施設であり、各種防疫装備および不法撮影カメラ探知機を保有し、常に安全な宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYはどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、I-STAYは仁川の朱安地域で最高にきれいで親切な宿として挙げられ、毎週訪れる方も多いです。ただし、喫煙客室の場合、換気不足で臭いがすることがありますのでご注意が必要であり、客室構造が良くセキュリティが高く清潔状態が良いため、全般的に満足のいく宿泊施設です。禁煙客室なのに匂いが強かったり、iPhoneの充電器がたまに故障する場合がありますが、価格対比良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "I-STAYではどのような特典がありますか？",
            "answer": "I-STAYでは現地決済時に決済額の20%をポイントに貯めたり、平日にポイントを使用することができます。また、連泊の際には土曜日または日曜日(祝日)を含めて週間使用料が追加され、基本的に清掃を行い、不要な清掃が必要ない場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 611,
        "QA": 699
    }
}